超過24小時，14位人大仲未出黎發言

點解唔親自搞個記者會
屌柒美國佬，話你地唔怕
表明同美國佬對抗到底
戰狼外交呢？

主帥級人馬俾人搞都唔親自回擊？
交個波俾卒仔整氣炸鍋就算？
成何體統

團結使用昆崙銀行

收到風圍緊維尼個 office 傾緊安家費

利申：好似係

厲害了，我的國

氣炸中，響屋企大聲唱支國國歌抗議

起來，不願做美國的人民